(ps4) d1 隊招人輕鬆玩

d1隊 招cam CB cdm輕鬆玩
一星期玩到4日或以上
ft 準時 開mic入party
2300開波

d1隊 招閘/CB 翼/st cdm輕鬆玩
一星期玩到4日或以上
ft 準時 開mic入party
2300開波

push